想做個統計大家住邊度

講地方名就ok
如果之前無人講過就開一行新
有就張個數目加1
睇下邊到最多LIHKG仔

深井：1

推

天水圍

九龍灣：1

屯門

吉隆坡 cheras

深井：1
九龍灣：1
屯門：1
天水圍：4

藍田

順天：1

沙田

油麻地

元朗

有冇人住上水
勁多水貨蝗

順天:2

藍田 ：2

荃灣

青衣

天水圍: 5

油麻地2

西貢：1
wife好慢

油麻地：2

和合石：1

淺水灣道：1

天水圍: 6

薄扶林 : 1

垃圾天水圍撚

我

葵涌:1

美國

(相認)樓主個名同我個名

其他太亂 整合唔到

安蔭

土瓜灣：1

黃大仙

Germany ： 1

好近喎，我住石蘺

天水圍：10

原來係9

何文田

深井：2

天水圍:1

青衣2

3

半山

紅磡

屯門：3

上水

小小整合

新界：
深井：2
天水圍：10
元朗：1
屯門：2
沙田：2
上水：3
荃灣：1
青衣：2
西貢：1
和合石：1
葵涌：1
安蔭：1

九龍：
藍田：3
順天：2
九龍灣：2
油麻地：2
土瓜灣：1
黃大仙：1
何文田：1
紅磡：1

港島：
淺水灣道：1
半山：1

外國：
德國：1
美國：1
吉隆坡：1

天水圍完勝

痴線咁多天水圍
Btw我元朗青衣兩頭走又點計

計0.5囉

天水圍：11

我黃埔計埋入紅磡定點

天水圍：12

牛頭角

元朗：1

原來係2

灣仔

柴灣: 1

杏花邨 :1

香港仔：1

火炭

大埔：1

赤柱

調景嶺

美孚

小西灣

日本

鴨脷洲
應該冇人

香港仔：2

馬鞍山

太古城:1

秀茂坪

西貢 2

小西灣:2

香港仔：3

大埔：2

荷蘭

慈雲山

土瓜灣：2

彩虹

好想搬番出九龍

有無人住南昌？

筲箕灣

西環

馬鞍山 2

西環：2

馬灣

筲箕灣2

大埔3

天水圍：13

未有粉嶺

馬鞍山3

小西灣：3

觀塘

天水圍:14

將軍澳

西灣河

南海

順天 3

天水圍:15

北角

柴灣 1

馬鞍山4

馬鞍山5

柴灣2

新加坡

馬鞍山6

冇人住油塘

大埔4

鴨脷洲

大角咀

樂富

西環3

何文田:2

新界：
深井：2
天水圍：15
元朗：4
屯門：4
沙田：3
上水：3
荃灣：2
青衣：4
西貢：2
和合石：1
葵涌：1
安蔭：1
火炭：1
大埔：4
馬鞍山：6
馬灣：1
粉嶺：1

九龍：
藍田：5
順天：3
九龍灣：2
油麻地：2
土瓜灣：2
黃大仙：1
何文田：2
紅磡：1
黃埔：1
牛頭角：1
調景嶺：1
美孚：1
將軍澳：1
秀茂坪：1
慈雲山：1
彩虹：1
南昌：1
觀塘：1
油塘：1
大角咀：1
樂富：1

港島：
淺水灣道：1
半山：1
灣仔：1
柴灣：3
杏花邨：1
香港仔：4
赤柱：1
小西灣：3
鴨脷洲：2
太古：1
箕灣：2
西環：3
西灣河：1
北角：1

外國：
德國：1
美國：1
吉隆坡：1
日本：1
荷蘭：1
新加坡：1

大埔5

馬鞍山7

灣仔無人上黎

馬鞍山8

馬鞍山9 公屋撚

尖沙咀 1

荃灣 3

太陽1

田灣

柴灣 4

點解將軍澳喺九龍？

旺角：1

成班亂七八糟 list都唔識整

Btw 澳門

咁多天水圍

九肚山

撳錯引用

咁少人住太子咩？
太子

秀茂坪 2

Live左都未有人住我個度

如果我冇睇錯我應該係
天水圍16

又一村...對面

黃大仙：2

西環：4

大窩口🤔

加拿大

馬鞍山10

南昌 2

同路人

新界：
深井：3
天水圍：16
元朗：4
屯門：5
沙田：4
上水：4
荃灣：3
青衣：5
西貢：2
和合石：1
葵涌：1
安蔭：1
火炭：1
大埔：5
馬鞍山：11
馬灣：1
粉嶺：1
大窩口：1
將軍澳：1

九龍：
藍田：5
順天：3
九龍灣：2
油麻地：2
土瓜灣：2
黃大仙：2
何文田：2
紅磡：1
黃埔：1
牛頭角：1
調景嶺：1
美孚：1
秀茂坪：2
慈雲山：2
彩虹：1
南昌：2
觀塘：1
油塘：1
大角咀：1
樂富：1
尖沙咀：1
旺角：1
九肚山：1
太子：1
又一村：1

港島：
淺水灣道：1
半山：1
灣仔：1
柴灣：4
杏花邨：1
香港仔：4
赤柱：1
小西灣：4
鴨脷洲：2
太古：1
箕灣：2
西環：5
西灣河：1
北角：1
田灣：1

外國：
德國：1
美國：1
吉隆坡：1
日本：1
荷蘭：1
新加坡：1
澳門：1
加拿大：1

新界：
深井：3
天水圍：16
元朗：4
屯門：5
沙田：4
上水：4
荃灣：3
青衣：5
西貢：2
和合石：1
葵涌：1
安蔭：1
火炭：1
大埔：5
馬鞍山：11
馬灣：1
粉嶺：1
大窩口：1
將軍澳：1

九龍：
藍田：5
順天：3
九龍灣：2
油麻地：2
土瓜灣：2
黃大仙：2
何文田：2
紅磡：1
黃埔：1
牛頭角：1
調景嶺：1
美孚：1
秀茂坪：2
慈雲山：2
彩虹：1
南昌：2
觀塘：1
油塘：1
大角咀：1
樂富：1
尖沙咀：1
旺角：1
九肚山：1
太子：1
又一村：1

港島：
淺水灣道：1
半山：1
灣仔：1
柴灣：4
杏花邨：1
香港仔：4
赤柱：1
小西灣：4
鴨脷洲：2
太古：1
箕灣：2
西環：5
西灣河：1
北角：1
田灣：1
上環：1

外國：
德國：1
美國：1
吉隆坡：1
日本：1
荷蘭：1
新加坡：1
澳門：1
加拿大：1

土瓜灣 3

Sydney: 1

柴灣 : 5

離島x1

紅磡：2

太古城/坑口

荔枝角

順安

黃大仙
竟然咁少黃大仙撚

天水圍 16
好多鄰居

土瓜灣 x3

英國：1

Excel 呢

何文田:3

有冇人住廣源

上水:5

北角： 2

好多北方人

華富：1

長沙灣

青龍頭

柴灣

大埔

元朗: 5

香港仔:2

你隔離吖我

深井

天水圍17
都唔知有咁多巴打絲打係呢頭

天水圍18

隔離啊喂，不過巴士同餐廳都少勁多

咁多天水圍jj 元朗

九龍灣

何文田：3

馬鞍山撚

藍田:6

南昌 +1

天水圍巴絲你地住邊頭
我住北面

望住濕地公園

高登年代已經係成班住大西北

利申：屯門

粉嶺 得咁少人

油塘 2

大埔6

天水圍
咁撚多天水圍撚

内園境，信義同潮陽

點會冇+1

石蔭

土瓜灣3

自

土瓜灣 4

過幾個post我都冇埋
天水圍嘅朋友

青衣6

大埔7

和合石 : 2

係咪華明咋

大埔：8

炮台山
好似冇鄰居

腥港

大圍計沙田定大圍

泰國：1

九龍城

土瓜灣

大埔9

東涌

馬尼拉

愉景灣

西貢 : 3

調景嶺: 4
btw 調景嶺係新界唔係九龍

屯門周街都係高登user
屯門

粉嶺

係咪冇人住旺角

西環：6

新界：
天水圍：23
屯門：13
馬鞍山：13
大埔：10
上水：8
元朗：7
深井：7
沙田：7
青衣：6
粉嶺：5
將軍澳：4
荃灣：3
西貢：3
葵涌：3
調景嶺：3
大圍：2
火炭：1
馬灣：1
大窩口：1
東涌：1
愉景灣：1
總數：122

九龍：
藍田：8
土瓜灣：6
順天：5
九龍灣：4
何文田：4
黃大仙：3
南昌：3
油麻地：2
旺角：2
秀茂坪：2
慈雲山：2
油塘：2
紅磡：2
黃埔：1
牛頭角：1
美孚：1
彩虹：1
觀塘：1
大角咀：1
樂富：1
尖沙咀：1
九肚山：1
太子：1
又一村：1
荔枝角：1
長沙灣：1
九龍城：1
總數：59

港島：
柴灣：8
西環：7
香港仔：5
小西灣：4
鴨脷洲：3
太古：2
筲箕灣：2
灣仔：2
北角：2
淺水灣道：1
半山：1
杏花邨：1
赤柱：1
西灣河：1
田灣：1
華富：1
炮台山：1
總數：43

離島：1

外國：
德國：1
美國：1
馬來西亞：1
日本：1
荷蘭：1
新加坡：1
澳門：1
加拿大：1
澳洲：1
英國：1
美國：1
泰國：1
菲律賓：1
總數：13

新界大幅領先

好多蝗

太古

坑口

馬灣2

石硤尾
睇左咁耐居然冇人住石硤尾

日本2

勵德邨 應該計邊個區

康城 網速勁慢

銅鑼灣

東京 惠比壽

元朗撚

屯門撚